
# Система расписания занятий в ВУЗе.

Предметная область данной системы связана с высшим учебным заведением и его структурой.

## Стержневые сущности:

1) Сотрудники кафедры - пользователь, составляющий расписание по своей кафедре, имеет в распоряжении группы и их предметы. Из этого, сотрудник составляет расписание.
    Имеет поля:
    * Id
    * ФИО
    * Уровень доступа
    * Кафедра
2) Студенты - пользователи, имеющие доступ к просмотру расписания, информации о предмете и преподавателе
    Имеет поля:
    * Id
    * ФИО
    * Группа
3) Группа студентов - структура, содержащая в себе список предметов, а так же список студентов
	Имеет поля:
	* Id
	* Студенты
	* Предметы
	* Год начала
	* Тип (бакалавриат, специалитет, магистратура)
4) Преподаватели - пользователь, который имеет доступ к своему расписанию занятий
	Имеет поля:
	* Id
	* ФИО
	* Кафедра
	* Предметы
5) Институт - структура, содержащая в себе кафедры
	Имеет поля:
	* Id
	* Название
	* Кафедры
6) Кафедра - структура, содержащая в себе группы студентов, преподавателей и работников кафедры
	 Имеет поля:
	 * Id
	 * Название
	 * Группы
	 * Сотрудники
	 * Институт
7) Предмет - структура, содержащая в себе информацию о преподавателях, группах и кафедре
	Имеет поля:
	* Id
	* Название
	* Преподаватели
	* Группы
	* Кафедра
8) Занятие - структура, содержащая в себе информацию о занятии по предмету.
	Имеет поля:
	* Id
	* Время начала
	* Время окончания
	* Группа
	* Предмет
	* Преподаватель
	* Местонахождение

## Функциональные требования
1. Реализовать CRUD операции для каждой стержневой сущности
2. Реализовать аутентификацию и авторизацию с проверкой доступов
3. Реализовать функции получения расписания по: идентификатору группы или идентификатору предмета или времени проведения занятия и кабинету
4. Реализовать поиск студентов, сотрудников и преподавателей по ФИО или по группе или по кафедре

## Диаграмма классов
![Диаграмма](https://gitlab.com/dimdey/sfedu-arch/-/raw/main/diagramms/%D0%B4%D0%B8%D0%B0%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B0_%D0%BA%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%BE%D0%B2.png)